男朋友你係咪真係愛我？

拍拖拍咗咁耐 同佢慣咗AA制
但係眼見身邊朋友嘅男朋友會請食飯
就會喺到諗咪話請食飯 有時行街見到想食嘅小食佢都唔會請我
有人話男人愛你就願意使錢落你到
佢好著重同等付出 雖然佢把口就話冇得計 但其實最在意嘅係佢
拍拖咁耐連少少驚喜都冇係咪正常？
情人節一支花都冇收過係咪正常？
生日凌晨祝福冇send過係咪正常？
生日唔記得買生日蛋糕同生日禮物係咪正常？
有冇絲打同感

換過個囉

唔正常 飛左佢

飛左佢 自私既人唔好拍拖

臭雞

咁既撚屌都有女 你男朋友一定係靚仔

唔會拍得長 長痛不如短痛

有感情唔知點先可以狠心啲

咁都同佢一齊

無咗愛
你自己都知

衰撚過fd

到佢主動出聲之日你就會

咁調反轉你有冇咁做先

咁你做過d乜先

垃圾
話你呀
依d人拖多陣都浪費青春
咁嘅小氣男將來點做老公，做爸爸
Condom都要AA咩
就214，咁嘅款單身好過拍拖

睇到最後覺得係幾慘，明顯佢唔夠愛，冇得逼

佢係我拍得時間最長 算係認定想行落去 我覺得同佢散咗會好難再想搵男朋友

但其實佢好就我 如果我同佢講 以上嘅嘢佢都會做

一齊咗幾耐

你條命仲有50幾年
你係佢呀媽呀
上一世欠佢祖宗十八代
要咁過一世
你對佢唔狠就係對自己狠

咁垃圾都認定，你好差咩
2人地係咪認定你先

點講呢 佢拍拖經驗少 所以我會為佢搵藉口佢唔知要點做

正正係相反 買完小食同佢share食 情人節朱古力聖誕節頸巾 生日send凌晨祝福 生日蛋糕,生日禮物+生日飯
講講下諗返起佢病我買感冒藥/陪佢睇醫生 我病佢連提我食藥飲多啲水都冇

答咗

咁要問下你自己
你feel唔feel到佢緊張你 關心你
因為你都啱 有啲人係未必咁sweet

3年啦

搵啲common fd 點醒佢

男人比驚喜或者其他野你都唔係老鳳

你只係攝時間 肉便器

因為拍開散拖好難得有個拍到咁長
唔知 佢有時會講娶我冇第個咁 不過我明甜言蜜語唔信得嘅

咁你點解會同佢一齊
有錢靚仔高定好大碌?

幫人湊老公

你鍾意佢d乜？或者佢做過啲乜好冧你
具體講晒出黎（唔好就咁好空泛講對你好好、好錫你）

幫人湊仔

呢個post真係痴撚線，請唔係老奉，愛唔係用請黎表現，請你食又唔等於愛。

你地班友係咪比女權撚洗晒腦？把口又話憎女權，男仔請食飯又話應份

就算真係請無問題，但唔係應份，都唔係因為愛你，只係大方唔計較

搵過個啦，
呢d 人
1. 實收入/家底唔好
2. 小家
3. 愛你有限

利申： 大約我7 女友3 ， 同佢唔計錢

都唔係好覺但係佢好遷就我 所以先行到咁耐

我同佢common fd 冇keep contact
你咁講一講 我連佢啲兄弟都冇見過

你仲痴撚線啦，請而家佢男朋友連條女生日都唔慶祝啊，病又唔關心，唔請食飯只係其中一樣。
撚唔知請唔係老奉，之但係條女比人咁冷待都唔係老奉

唔係郁啲屌啲女痴撚線，又女權乜柒，我同樓主都會請男朋友食飯但樓主男朋友喺各方面都未能令女朋友安心，係要反省同兩個要溝通

我明唔係老奉嘅 想知男朋友點為之愛我？

愛你唔一定係用你想要的方式呈現，心入面係咪有你，你自己感受最清楚。拍得愈耐愈感受到，男仔天性細心的人，拍得耐老夫老妻未必下下有咁多驚喜，想要咩你可以提出，下下計住對方有咩做左有咩無做，你有無諗過係咪真係愛對方？

有d男仔拍得耐，未必會咁多驚喜，但你有事一定陪住你，會幫你處理一d屋企問題，會真係諗將來點照顧你，咁係咪好過生日驚喜？

好老實佢肯陪你已經係愛你既表現

可能啦 佢有時會因為打機唔想出街
我同佢冇呢種關係

天性唔係*細心的人

我之前拍得最長都係得3個月 係因為同佢拍得時間最長成3年所以有感情 再加上佢好就我 我想做咩去邊食咩都聽我

佢唔係好重視你係真

你接受唔到遲早分手

咁都話唔愛真係痴線

垃圾港女先會用食飯邊個比黎評價個男人愛唔愛佢。
一餐飯食得幾多錢？啲女諗野真係cheap，坦白講，我同女仔出去去係我請，女人都覺得我好細心，其實我笑而不語。
食完兩餐飯會點，自己諗啦⋯⋯

咁你點解唔同佢講
每個人愛既表達方式都唔一樣
你話你同佢講佢會做咪講 咁你咪得到你想要既結果囉

男人對食咩去邊都無所謂，但不等於好就你
依d叫懶得諗，廢事煩

真係笑死

擺明佢唔鐘意你
先會咩都同你計到盡
明明人地話肯aa先係好女仔
但事實俾人帽俾人飛既通常都係同另一半aa既女仔
因為個男既對你投入成本唔多
同你分手好冇感覺
類似sunk cost effect
另外就係因為佢唔鐘意你
所以先會同你計到盡
利申 同ex aa俾佢帽
同埋個時雖然佢把口講到好愛佢
但feel到佢同我計到盡

佢好就我我想做咩去邊食咩都係我話事
特別冧嘅係我個寵物死咗 我傷心嘅時候陪我
平時重嘅野會幫我拎
我趕交功課忙嗰排會燥底 佢唔會嬲我唔覆wts
會聽我呻唔同嘢 學校屋企人朋友

我都係拍左3年
生日情人聖誕節都係無禮物
但我都會keep住寫卡送禮物
食飯有7成都係我比 無AA

搵我就真係愛你

食餐飯都有sunk cost effect?你瞓邊區天橋底呀？我請你食飯，增加下我sunk cost effect啦

食飯我覺得還可以

小食都AA係乜撚玩法

拍拖拍一日咩 你做ptbf啊
同埋唔止食飯
咁禮物個d呢
我個時行街見到有咩啱都會買俾個ex
但佢唔會咁對番我

你ex好有錢? 好多人拍拖完全唔理解對方既財政問題

正常 因為佢唔係咁鐘意你 鐘意你就會做足

其實類似嘅post都好多
次次都係啲人圍插樓豬條仔 跟住樓主就拚死捍衛自己條仔講到佢不知幾好咁 但係自己係第一個開post鬧佢嘅人
精神分裂？
我夠知你係想上黎問意見啦 但係外人嘅意見有撚用咩 你係愛佢嘅唔通我地話分手你就分咩
自己去同條仔攤開講啦

冇啊 大家都係普通人

佢可能都鐘意你嘅 但太小家小氣 同佢一齊 人生會越來越冇色彩 過來人

根本就係佢唔想付出
一味淨係想享受你帶俾佢既愛
呢d係自私
就算係普通朋友 知你病左 都會有句 飲多d水take care啦

你既然開得po問自己都知答案
如果你開口問佢 已經冇意思

點講呢 我唔係話佢唔請就唔愛 只係怕佢係因為唔愛先唔肯喺我身上使錢姐

我都唔覺係應份 我平時事無大小都同佢AA

咁都好啲佢唔大方姐 唔大使係好事嚟嘅

我條女之前condom都想同我aa
好彩我話要特登訂先有 等佢冇得夾

我諗我要到佢做錯事我先狠得落
除咗common fd唔知仲有冇方法改變佢

唔愛

正解！

絲打 好開心你明我感受我真係怕到頭嚟得我一個認真
我想同佢溝通 但唔知點開口 冇理由一開口就質疑佢唔愛我

說出重點來！

咁你都忍到

咁佢決定同佢一齊總有個原因掛

btw乜都就哂你都係一種愛

你只係一隻免費雞

咁唔通你想結埋婚生咗兩件先再分？

開口就分手啦
佢拍拖淨係出屌仲同佢玩咩
免費雞？

其實你自己都幾計較
如果介意你咪同佢講囉，你唔講佢係唔會知架喎
唔好當人係你肚入面條蟲
如果你講過，同佢傾過，都係咁既話
你就自己諗下接唔接受到

係咪你條仔太毒，毒到唔敢做哩啲嘢

樓主唔洗下下都話點講呢，好撚煩講咪講囉
仲有你條仔個d唔係叫就你，係懶得諗
你繼續自己呃自己啦下

係因為最近生日完先特別唔開心 你講得啱想行落去就唔應該下下計住 下次我碌ig見其他朋友會識咁諗

因為我係拍3年都冇先咁講 當然陪伴照顧比驚喜實際 我都希望佢將來會咁做

有時我都係咁諗

我凌同你講生日快樂 比我中出ok？

同d仔講話 佢唔比我摸 唔比我屌差唔多

屌，咁你咪出聲囉，你唔講邊個知？
男人唔會咁識估人心入面諗乜，好多男人都係你唔講佢以為你冇嘢，樓主改變吓自己個價值觀先啦

我諗點都唔會係我提嘅

男女平等死曬去邊

間唔使請下係要的

我都想咁講

港女

我都係聽過男人愛你會肯喺你身使錢呢句姐
有次我同我個fd聖誕節一齊去AIA 佢男朋友主動買咗個氣球俾佢 唔係話佢唔買個氣球就唔愛我 但你唔明好多野加埋我先會覺得佢唔肯喺我身使錢嘅感覺 當然我明唔係肯使錢就代表愛

我就係唔知點開口

而家啲𡃁妹係唔知米貴，所以做仆街磁石唔係無原因。
就車已經係好例子，完全唔知養架車要幾錢，坐緊男朋友車都唔會知人地付出左幾多。
呢啲女玩下就好，不宜交心，太弱智。

咁都好過男朋友會ban提議嘅

佢絕不罕有，往街裡繞過一週，佢便化烏有

咁你又有無洗錢？有無主動買野俾佢？喂，你當自己係寵物定點？
不過我明，廿歲出頭嘅女仔太多狗公圍，係會覺得自己好有貨，會同所謂死黨比較。
用消費代表自己身價。所以我呢類男人先可以有機可乘🤭

明白樓主個種想佢主動做嘅感覺
主動做先顯得出係愛你
你講完先做就唔同感覺

我想知到，男人洗錢係sunk cost effect，係安全感。
咁女人係付出咩先有Sunk cost effect?係咪俾佢屌呀？
咁呢個係乜撚野關係呀？
用下腦啦你班女人

希望樓主可以細心睇睇，

我就咁睇你既描述，呢d只不過係好門面既功夫黎，任何一個同你熟少少既人都可以做得到。

愛係有分好多種，同深淺程度。
如果佢係好好好愛你既，會好自然懂得為你著想，係咁諗點樣令你過得好啲，快樂啲，未必每件事都做得全面同謹慎，而唔係當你有問題既時候先走黎幫你解決。

你可能會諗為遷就你，比你話事係一種尊重，但每件事都係由你決定同決定時，其實會唔會係佢懶呢？佢心底同你拍拖既目的係咩？解決性需要？出街有女拖好威威？同朋友有得晒命拎虛榮感？

你要清楚了解佢對你既愛係有幾多，去到邊，同佢好溫和平靜理性咁傾，你覺得你遇到既問題同困惑。如果佢都冇心解決，或者連半點行動嘗試解決都冇，甚至連傾都唔傾同你傾呢樣野，你就要好好考慮放手啦。

有啲人拍拖唔多，未必咁識得處理事情。但至少傾完，比左個signal佢都會開始行動，即使佢做得唔好，但至少你見佢有心去付出，見到佢係有個意慾令個關係昇華或者保溫，你就知道佢抵錫。連做都唔想做，並唔係因為一句「經驗少」就可以合理化，只係佢根本就冇心同你發展。

姐係本身內向，唔識主動就無資格愛人？

你錯誤理解
唔係無資格
不過同樓主唔夾囉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

正垃圾
想要嘅嘢唔爭取
就怪男朋友唔做

你哋有無互相請，如果你只想佢請你嘅話不如分手吧啦，拍拖兩個人嘅事關人哋其他人乜事，下下要計清楚唔會有幸福

聽你咁講 覺得自己男朋友好好

覆你都廢9事。
你等俾人飛啦
咁幫住條仔就唔好出post啦
你條仔咁懶咁嘅樣，有一部分嘅責任都係你做成
我講咗咩，你自己諗

點唔醒既話,睇下自己幾時心淡當幫下任教男朋友啦

你兩個幾大？

分啦

又真係核凸左d, 小食都唔肯請

身邊朋友都叫我同佢分 好明顯我唔捨得 聽人講先覺得男朋友好唔知點開口

其實有啲人係唔識咩叫浪漫 i.e. 唔覺得送花係值果個錢 但我睇你男友呢啲叫孤寒仲要到極致果隻

其實aa制冇咩問題，我同男朋友讀書個時到出黎做野第一年都係aa. 係之後佢搵多左，多過我成倍就開始請，然後我間唔中請下。至於病左唔關心你呢樣你有冇同佢傾下，叫佢講？如果講左都係咁你就考慮下段關係係咪你想要啦。生日禮物呢樣我男朋友都同你男朋友一樣，係我發脾氣先有...

男人都覺得你好癡線
生日祝福同禮物都無, 過哂火啦
仲衰過fd

分咗就會覺得自己晒3年青春
快快手分咗佢啦 拍到仲慘過單身

我最近都狠心講左
頂佢唔順
經常性講大話一個cum一個
仲要口口聲聲話關心我
做就唔見左人遲遲先出現
個人又懶
不了

一百對情侶有一百對相處方式，你覺得過火可以提出，樓主都話講得出一定有，咁仲想點？

Season's greetings. Wishing you a holiday season full of warmth, love and family.

直接俾個post佢睇 唔洗開口
唔講出黎去到最後一次過爆晒咪兩個仲傷 你自己諗下係唔知點開口 定唔想開口啦

真係好多謝你！ 睇完我下定決心同佢講 搵日有心理準備我會同佢好好咁傾下

屌 我之前都咁諗 所以死忍爛忍
到有一日有爆發點 就話要分手
係頭個一至兩星期辛苦啲
之後真係無野 time will heal

我差啲以為我係我自己開post
我覺得自己情況同你差唔多
我同我男朋友一齊左差唔多四年啦

拍左3年拖都咁唔坦白唔知點開口講
我條仔啱啱拍拖就已經好少主動搵我見我 我開口叫佢接我收工都唔會理我 但佢只係廢青係屋企自己一個 然後我唔開心佢會同我講佢唔知講咩好叫我搵朋友講 我地聖誕所有節日都無一齊過
因為佢唔識表達
一開始我都覺得佢唔鍾意我點點點 但每次都會坦白同佢講我感受 慢慢就見到佢改緊 雖然都係有落差 但都會知道佢係在意我
如果你同佢講完 佢真係wfc 咪知答案
其實連我都覺得好多野好基本 但對於佢 佢真係完全唔識唔知唔習慣
愛人其實係需要學習 點樣表達愛人係需要練返黎
好多人覺得無拍過拖都識啦 可能因為佢地成長背景 屋企人或者點 令佢地知道應該點做
所以 同佢傾左 睇下到底佢有無心傾 有無心同你達到共識 一齊遷就 再決定下一步啦

希望真心幫到你啦（唔好意思漏字&錯字多）
如果有咩事諗唔明既，好困擾既，不妨可以tg我
a_cup_of_water

啱啊
相反我同男友都無所謂 懶得唸食咩做咩既人
但係佢都會去唸
（因為我唔想唸 死都唔唸）
我覺得呢個先係好

有冇同佢講過呢個問題
如果有 佢都係咁其實放棄好過
愛一個人唔係咁
應該會重視每一個時刻

喺柒婆都做特首迫害香港人嘅年代
女仔唔好咁計較
仲係民國初年女仔三步不出門嗰時咩

拍得長係難放手d
但他朝有一日你都會頂唔順佢 開始半放棄狀態架啦
之後一嘈大交真係let it go架啦

唔想分係因為唔捨得
但其實咁唔夾 長遠你都頂唔順 都會難受
唔通忍到生左仔先離婚咩

我明目前咁樣又未至於要去到分手
但慢慢忍忍下 到有朝一日都會爆 積積埋埋更易放棄
但睇死佢都唔會改架啦 咁姑寒學咩人拍拖啫

又姑寒又無情趣 點同佢過多十幾年 甚至幾十年先
就算無錢是但買嚿西餅當生日蛋糕都得啦 懶得做啫

有男朋友同無有咩分別

樓主點唔醒，無計
佢話總好過男朋友ban
我覺得佢同湊仔無分別

無辦法啦
總有理由為佢辯護既

至撚憎啲就就係咁，總係要條仔就，咁先叫好。
你死都唔諗就可以，人地可唔可以？
香港呢啲想法就害死人。
係流行文化害，大大與小妹就係咁。

下 無話佢可以唔唸喎
就係因為佢可以唔唸
但係佢為左我去唸喎
咁唔係好係咩

唔係唔愛，但愛自己大過大過你好多好多
簡單啲講就係自私。
拍拖就係人有佢有，用黎過日晨。將來無同你諗過wor

有時真係唔係想要錢、禮物，係想要佢一份嘅心意
出咗黎社會，邊個無錢。
但生日只係想要男朋友嘅一個祝福，病咗想要句安慰
仆街啲講，同事響你sick leave啲嘅時候都識講, take care 飲多啲水休息下

如果連咁樣都做唔到嘅話，咁請問你排佢咩位置呢？
其實可唔可以稱一個男朋友呢
做得男女朋友都想將來結婚，咁嘅人又做唔做到一個有責任感的老公、老豆
連咁簡單嘅事情都做唔到。

AA制呢樣我以前都同男友講過覺得咁好見外
我提出完，於是我哋改咗有時一人請一餐，邊個拎銀包出嚟咪邊個俾
我都覺得我男友同你果個好似
成個黑洞咁

係好呀，所以佢好，你唔好囉！
你咁都唔明？

咁我都無話我好好
我係呢方面唔好又點
我又唔係同你拍拖
我條仔覺得我好咪得

我唔會因爲啲咁少嘅事就質疑對方愛唔愛自己，仲要係講食飯邊個俾，送咩禮物。大佬十幾歲小朋友咩⋯⋯
兩個人係一齊，兩個人都有責任。連對方愛唔愛你都唔清楚，你自己責任唔會少過對方囉⋯⋯

扑野啲套洗唔洗ａａ？

咁人地條仔夠唔係同你拍拖啦八婆！
咁你俾咩意見呀？
啲女就係咁，理虧就發爛炸

你提醒咗我 發覺自己原來咁差 多謝

似係你發爛咋多d喎
唔可以比意見既咩
你都係比緊意見我姐嘛

我真係無語....有無人可以解下俾呢位絲打聽其實個邏輯係乜

唔緊要啦
反正你既意見對於我唔重要

其實你地雙方幾大，
經濟收入點樣，
有冇試過扮唔夠錢要對方請住先？

感情既野係雙方，
當你嫌對方做得唔夠好，
有冇諗過對方都覺得你唔夠好，
先唔請你咁呢

除咗可能真係因為唔夠錢，所以唔請女仔食嘢之外
其他唔洗錢嘅嘢，樓主個男朋友好似都冇做到
病咗send句WhatsApp都好似冇
生日WhatsApp句生日快樂又無
仲衰過Facebook啲friend